{
  "home": "主页",
  "batchPrint": "批量打印",
  "singlePrint": "单次打印",
  "settings": "设置",
  "utility": "实用工具",
  "manualOrder": "手动订单",
  "contact": "联系方式",
  "resetPassword": "重置密码",
  "logout": "登出",
  "login": "登录",

  "_comment": "Home",

  "Select Shop": "选择商店",
  "All Shops": "所有商店",
  "Add Shop": "添加商店",
  "Shopee": "虾皮",
  "Lazada": "来赞达",
  "TikTok": "抖音电商",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Printed Today": "今日已打印",
  "Shipped Today": "今日已发货",
  "Need To Print": "待打印",
  "Tutorial": "教程",
  "Related store": "关联店铺",
  "Manual Order": "手动订单",
  "Delivery process": "配送流程",
  "Activities of last 7 days": "过去7天的活动",
  "Printed": "已打印",
  "Awaiting": "待处理",
  "Refund": "退款",
  "Delivery": "配送",
  "AddNewShop": "添加新店铺",
  "Cancel": "取消",
  "Next": "下一步"
}
